# Скрипт проверки версий софта
Данный скрипт необходим для проверки версий различного софта. В самом начале описаны минимальные версии, далее функция сравнение, после чего поиск установленний версии на машине, после чего в выводе пользователь увидит сообщение, в котором ему будет описан нуждающийся в обновлении софт с указанием минимальной версии. 